影視台冇晒班tvb打手

真係睇得好舒服

我地tvb咁受歡迎 洗撚打手

推到完埸

窮撚先睇架姐

空氣好清新

睇tvb都係港豬
依家仲上高登等於食屎
豬又點會怕食屎？

未到收order轉場啫
早左轉地無錢收

之前仲心諗點解咁多人仲睇呢個垃圾台

正解 唔洗睇打手打飛機

我先唔上感情台 成班5p小圈子

唔好過黎

唉頭幾日真係好清新，依家有開始成堆tvb打手

飛影

android開果日突然出返晒黎

好撚多

港豬無得救 ,
全部tvb死忠黎